# Tests techniques
Dans ce dossier, les tests techniques de recrutement de PMP sont disponibles.  
C'est une étape essentielle dans le processus de recrutement, donc veillez à vous
appliquer. Il est important de faire un code propre et lisible.
Faites preuve d'élégance, soignez vos noms de variable, vos commentaires et vos commits.h
